外藉外語老師中介服務

停課？無有怕！

港外語(Language Exchange)為家長提供外藉外語導師中介服務，讓子女輕鬆於家中通過Zoom或Skype等程式進行網上課程。

港外語只收取導師第一堂的工資作為中介費，其後可任由家長與導師接洽，亦絕不加收其他費用。如若未能為家長成功配對導師，港外語亦不會收取任何費用。

有興趣請pm或Email到LanguageExchangeLEX@gmail.com查詢。